喺餐廳見到一對母女

阿媽
個女

阿媽（鄉音滿滿tone）:一陣個餐你自己拎啊！你已經大個！我幫唔到你一世架！

我望一望佢個女，小學校服，大概小一小二咁。

個餐出左，望一望個餐，熱辣辣沙沙聲嘅鐵板牛扒餐黎，個阿媽低緊頭玩電話。
個小朋友又真係行過去拎，但個經理唔比佢拎，叫個姐姐送過去。

阿媽:咁大個女連少少野都做唔到！點照顧自己啊！寵到壞曬！我好似你咁大果陣已經落田插秧啦！ （隻手不停咁督張枱）

不得不說阿樂嘅送餐服務真係窩心又體貼